英國曼聯迷希望 曼城在奥脱福獲勝

Man Utd fans hoping we beat them at Old Trafford to kill off Liverpool title bid, insists City defender Kyle Walker

Kyle Walker says Manchester United fans are regularly in his ear willing Manchester City to win the title at Liverpool’s expense – but expects no favours from their bitter rivals at Old Trafford on Wednesday evening.
City will move back above Liverpool at the top of the Premier League table with three matches to go if they win their game in hand against Ole Gunnar Solskjaer’s struggling side.
Liverpool are chasing a first championship for 29 years while City hope to become the first club to retain the title for a decade but Walker says he has been left under no illusions about what scenario United supporters would prefer.
“United fans are in a difficult situation obviously,” the City right-back said. “When I’m out and about or walking my dogs, United fans are coming up to me saying, ‘We’d rather City win the league than Liverpool’.
“It’s strange to hear but I can assure you the United players aren’t going to leave a red carpet and say, ‘Go on City, score past us’.

“They’re going to make it difficult because it’s a game of football and they’re fighting for the top-four as well so they need the points.”
United denied City the chance to win the title against them at the Etihad Stadium 12 months ago when they recovered from 2-0 down at half-time to win 3-2. It was not enough to prevent City from sauntering to the title with an unprecedented 100 points but Walker is hoping United do not play the role of party-pooper again given the impact defeat could have on their title aspirations.

“Obviously we could have won it against them last season and they scored a couple of good goals and got the victory,” he said. “That was probably what every United fan wanted with City not winning the title at the Etihad against United.
“We don’t owe them one because we won against them [3-1] earlier in the season but it’s one for the fans and it’s one for us to get closer to being the Premier League champions.”

獌迷真係痴線，希望自己支持果隊輸波

下場蘇B 真係唔知點算，輸波繼續刷失球紀錄，贏波又比獌狗叫落台。比我射波算

講下啫贏波實慶祝la,始終要爭前4